export const data = [
  {
    question: "El HTML es un lenguaje de programación?",
    choices: ["No", "Si"],
    answer: "No",
  },
  {
    question: "El lenguaje de HTML funciona por medio ...",
    choices: ["Etiquetas", "Palabras orales", "Acciones", "Ninguna"],
    answer: "Etiquetas",
  },
  {
    question: "¿Cual es la versión mas avanzada de HTML?",
    choices: ["html 2", "html 5", "html 9", "html 4.01"],
    answer: "html 5",
  },
  {
    question: "<br> es una etiqueta que no se cierra",
    choices: ["Verdadero", "Falso",],
    answer: "Verdadero",
  },
  {
    question: "El DOCTYPE para HTML 5 es:",
    choices: ["<!DOCTYPE html5>", "<!DOCTYPE html-5>", "<!DOCTYPE html>", "<!DOCTYPE h>"],
    answer: "<!DOCTYPE html>",
  },
  {
    question: "Que significa la sigla HTML ?",
    choices: ["Hiper Text Make Label", "Hiper Tag Markup Label", "Hiper Text Markup Language", "Hiper Tag Markup Language"],
    answer: "Hiper Text Markup Language",
  },
  {
    question: "¿Cuál de las siguientes etiquetas representa una FILA en la tabla HTML>",
    choices: ["<td>", "<tr>", "<table>", "<F>"],
    answer: "<tr>",
  },
    {
    question: "En HTML, la forma correcta de crear un comentario es",
    choices: ["<-- El comentario -->", "<--! El comentario !-->", "<--! El comentario -->", "<!-- El comentario -->"],
    answer: "<!-- El comentario -->",
  },
    {
    question: "¿Cuál es la etiqueta para LISTAS DESORDENADAS?",
    choices: ["<UL>", "<OL>", "<Li>",],
    answer: "<UL>",
  },
    {
    question: "¿Cuál es la etiqueta para cada elemento de una lista?",
    choices: ["<UL>", "<OL>", "<Li>", "<Element>"],
    answer: "<Li>",
  },
];
